---
aid: 9025
zid: 763292
title: "元老院的勋章制度建立的如何了"
author: 红色拉克姆
date: 2018-07-19 09:04:48+07:00
lastmod: 2018-07-19 10:06:00+07:00
---

红色拉克姆 于 2018-7-19 09:04:48 发表了：

有没有人写过元老院的勋章同人。

现在临高和大明的工业水平，设计制造精美的勋章已经不是问题了吧。比如掐丝，嵌宝，烤蓝，点翠等工艺大明都有了吧，把景泰蓝的工艺改改，就可以做勋章了吧。

现在应该给卓越的归化民授勋了吧，什么紫心勋章，铁十字，蓝色马克斯，宝剑橡叶也该有了吧

---

liutom2 于 2018-7-19 09:19:48 发表了：

好像从第一次博铺之战就有了

---

kid1417 于 2018-7-19 09:39:22 发表了：

勋章制度一直有，不过没细写，开始是功勋绶带，后来很快就有勋章和纪念章了

---

繁华烬燃 于 2018-7-19 10:06:22 发表了：

据本人记载如下~

**军事绶带、勋章和勋略有**

1 国防服役章（军种标志下飞翔的龙）

2 尉官纪念章的勋略（青铜底板上一颗银星）

3 优秀服役嘉奖章（勋略为红色底板上的军种暗花）

4 入伍培训章

5 平定临高纪念章

6 第二次反围剿胜利纪念章

7 澄迈会战胜利纪念章

8 二三等功勋章

**表彰类**

1 劳动服务奖章

2 荣誉称号和集体荣誉锦标

**其他**

1 博铺保卫战袖标和盾章

2 荣誉称号和集体荣誉锦标

**装束样式**

1 袖标

2 盾章

3 勋章

4 轻步兵绶带

---
